中国搞港台好多人講，但點解中国要搞印度？

點解呢個時機要無啦啦搞印度？
難得印度政府都冇提過香港問題

好多人都分析咗點解要搞国安法咬台美澳加
雖然本身同印度都有邊境國界問題
但呢個時候得罪埋印度做乜鳩
有冇高手答下

因為覺得好蝦